[倫敦一哥]有冇阿仙奴粉絲一齊入場支持熱刺

What do you think of tottenham?